（素材）侵侵年輕時候既靚仔相 大家一齊 Twitter 轉載

我地 team 起左一個tag叫 #handsometrump

大家一齊用侵侵既魅力融化女孩子既心

有啲似杜汶澤

同barron好似樣

Ronald同Donald

呀伯唔該死開

一樣口號